[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

啱啱twitter同facebook出聲明
證明啲蝗都進化緊
滲落唔同嘅社交媒體打網戰

我哋冇錢收不突止
平時又要返工返學
個個週末都上街抗爭
未必夠 人力 物力 時間 同大陸班網軍打
利申唔識IT嘢

喺冇乜人買/睇報紙嘅年代
眾籌落Youtube Facebook廣告
繼續CONNECT THE WHOLE WORLD
做國際宣傳有冇得諗?

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

推

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

最後一推
例牌唔講喇
8.23 人鏈
8.24 今期流行流行觀塘遊行
8.25 荃葵青
8.31 5年過後 雨·時並進 背水一戰

我覺得國際文宣唔止要講香港既抗爭
要講埋香港政府同警察接受同放任黑幫隨機斬人

正如呢個post所講

國際戰線可以收皮，完全冇人想理香港呀DLLM

係 無錯 我哋成功將香港呢2個月發生嘅事
話咗比全世界聽
但係純粹係noted with thanks嘅程度
人哋瞓醒就未必理你啦

落Youtube Facebook廣告
就係要有咁煩得咁煩
日以繼夜 夜以繼日咁煩住全世界嘅人

等佢哋睇波睇囡睇打機片睇開箱片睇乜撚嘢都好
迫住要比我哋洗腦
由「屌 又點呀」
潛移默化到
「喂 都成X個月喇喎 點解仲未搞掂?!」

硬推軟銷成個運動比佢哋
拖馬去打14億蝗蟲網軍呀咁多位

有無可能講boyscott China

其一啦

重點係hardsell
1）反送中運動
2）元朗白衫 北角福建幫
3）差佬屠殺市民
4）抗爭者唔同程度嘅傷勢
5）香港人對真雙普選嘅訴求

其實之前有post講過。好多外國人都知發生緊咩事。問題係佢地可以做d咩去幫我地。因為五大同黑警佢地係無能為力。咁你想人地有咩可以做?e.g.向國會議員私壓?

有啲咩實際行動恕我才疏學淺
留返比其他巴絲集思廣益
我唯一諗到嘅係
點解我哋兩個幾月嚟仲keep到團火?

除咗發生喺我哋身處緊嘅地方之外
因為我哋日日接觸到嘅都係呢堆新聞呀
直播呀 社評呀 相呀 片呀 改圖呀
藍絲笑話呀 大陸啲挑釁呀
某程度上係我哋良性咁洗自己腦

代入返外國人嘅心態
佢哋睇完單新聞咪繼續做自己嘢
洗唔到佢哋腦

簡單舉個例 我哋都知法國有黃背心運動
但係有幾多人係跟到貼 追到live呢?

至於佢哋可以點幫手
留比佢哋自己判斷 自行判斷啦
總之要keep住間接咁影響到佢哋生活
唔介意成為佢哋茶餘飯後嘅話題
但要令啲外國人同我哋一樣keep住團火！

容許我咁講

好多人未意識到成場運動
開始似係入掘頭路

好似點變招都迫唔到政府投降
呢個時候係正正需要國際層面介入
表態又好 聲援又好
斷同大陸啲deal又好

外國勢力係主宰成場抗爭運動
最關鍵嘅助攻嚟呀！